# Challenges kickstarter

[challenge data ens 2023](https://challengedata.ens.fr/)

- sncf (transilien SNCF): Prévision en temps réel de l'affluence à bord des trains
- bnp (BNP Paribas PF): Comment démasquer les fraudeurs via l'analyse d'un panier lors d'un achat en ligne
